考評局張題目紙薄到呢

作文張題目紙真係薄到hihi
一派到去我枱面
都未叫我check題目
就見到談知己同談敵人
仲有禁區
仲有見到舊地重遊同有感
即刻暗笑
隔離左右都on居居乜都唔理發緊呆

好期待考英文會再見到

一早流出左

我都有透倒舊地重遊，但賺得1分鐘左右都無咩用

多5分鐘諗👍

特登，比d甜頭識偷雞既人

你估你早多5分鐘睇到題目會高grade啲咩

隔離左右心諗

有條女走光你唔check
係到on居居check份卷有無走光

青你啲閃卡畀我流出咗

矛計,上完電視

而家街啲人笑你下邊黑= =

咁大聲講出黎做乜9